戴著面具同老友相處...

唔知大家有冇試過戴著面具同朋友相處，為既只係廢事大家嘈交、傷感情

我就有個朋友，識左好多年了，我同佢都幾熟，都叫做好清楚佢份人係點
有時候，身為老友，見到佢做得唔好，提醒下佢邊個位可以改善，做好D，佢又會嬲，之後唔聽人講，通常都係嬲左先，之後唔出聲，過左一排又聯絡番當無事咁，呢個循環會不斷出現，又唔想成日都咁樣，結果我自己都開始收收埋埋自己既不滿，總係覺得自己同佢愈行愈遠。

唔知你地身邊(或者你自己就係被人提醒過個個)會不會有一個你好想提醒佢做錯左，但係自己又唔知點同佢講的老友呢? 攤開講又怕不和，做唔成朋友，有冇人都好似我咁?

比著你地又會點做呢?

唔理啦 由佢

攤開講你呢個煩惱，如果真係反面都冇計其實，始終人生冇咁多個真正嘅知己

攤開講，可能就會無左個老友，而且大家都識左好耐，平時都有講有笑
其實有時都幾矛盾，明明唔想戴面具
但為左老友呢段關係，逼不得已都要自己遷就對方，除左攤開講，仲有冇其他好方法?

用婉轉d既方法講 如果真心想爲佢好既 佢會知既
但係佢咁都唔受既咪由佢死囉

嗯, 其實冇解決方法。
因為有啲人就係聽唔入耳唔改變，

佢出事時幫佢執屎再屌佢囉...

唔啱feel就唔撚理佢啦 對住佢講唔到真心話你地都可能唔係好fd姐